登山港女 VS 登山中國男女

0度登山港女獲救反罵救援人員

VS

打風登山大陸男女獲救後道歉及承認錯誤

道歉重要咩?

不適當時候上山就係垃圾, 抵屌!

咩獲救？ 0度果個係唔俾上山咋， 佢只係罵唔俾佢地上山既警察， 點解你條撚樣唔拎上次特警情侶行山害死消防單野黎講

將來政府宣傳：
切勿冇周全準備、於惡劣天氣下行山，並強調此舉會浪費救援資源

都是垃圾不用分這麼細

Sor...咁就拎特警個單來講